屋企人好撚鐘意餵零食比倉鼠食

屋企人好鐘意食零食
薯片 朱古力 百力滋 花生 由魚絲
食開乜就會餵埋比我隻鼠
屌好on9囉咁樣真係
佢今日比凍啡佢飲 做乜鳩啫 茶餐廳咩
有時食茶記外賣又會整條乾炒牛河比佢食
屌 同佢地講左好撚多次唔可以咁樣做
佢地唔食得鹽野 會生野 會死 食薯片會熱氣會躁底
佢地話 食佢唔死咪得囉 佢死左仲好添呀
屌你岩岩拎返黎養個陣佢地都唔係咁樣既態度

我都要返工返學 屋企人唔洗do
試過鎖佢入房 但屋企人都會搵鎖鏈開返鎖要餵佢
我覺得咁樣好撚慘 可能有啲慢性病慢慢鬱緊出黎
仲要食啲唔係鼠食既野
有次返到屋企 見到佢地餵朱古力 真係勁撚嬲
話左佢地一劑 因為食完我隻鼠成個定左係到唔郁
佢地仲係到笑 覺得好好玩咁撚樣囉
屋企人嫌好小事 我想坐低傾

我想坐低傾下佢地都嫌費事

陰公

餜你屋企人食老鼠藥
一路餵一路問
食唔食得死呀？食唔食得死呀？

喱句真係好撚好笑

你屋企人咁變態嘅玩虐待

我屋企又係咁 真係想大撚大聲屌9落去

我屋企人將佢擺落扭蛋度

有時真係好撚嬲

我有時覺得人既零食似鼠既毒品
好似睇住佢吸毒咁 但又阻止唔到
比毒品既仲要係我屋企人

係呀屌 佢地唔會代入下對方到諗下
淨係識諗自己 娛樂左自己就算鳩數

係 我發火個陣佢地仲係到笑
丫屌 又吹佢地唔撚漲喎
真係好無助囉屌
我認真講 佢地又覺得自己係長輩唔撚洗我係到呀g呀jor
屌 好似見到自己隻鼠比人強姦 但幫佢唔到咁
屌！

巴打不如比d fd養下你得閑去照顧下算喇

屌 on9
我有個鼠球既 洗籠個陣擺佢入去
屌佢地當波踢 我即刻屌柒佢地
個心真係那撚住那撚住咁痛
鼠都有生命架 你唔鐘意佢咪唔好理佢搞佢囉
又唔係要你負責 點解要搞鳩佢呢？
淨係娛樂左自己就算 覺得其他命無咁矜貴就可以搞鳩人地？

你幾歲啊 好慘啊

唉 無fd收留 我去exchange個陣
要搵朋友幫手睇住 都搵左好耐先搵到
利申：我絲黎，無jer jer

2字頭 讀緊yr2

有外國人整迷你南瓜PIE畀隻倉鼠食

我之前都係咁
教育左我老豆一排先無再搞我隻鼠

我都整過
以前中學仲好得閒個陣會整啲零食比佢地食
但宜家少左lu 真係訓教都唔得閒

真係保佢地大 寧願你唔好搞隻鼠
你老豆算好 肯聽 我父母嫌我呀g呀jor
仲話我為隻鼠嘈佢地無孝心

有時隻鼠會咬下籠 佢地就嬲鳩
問我 如果我捏佢，佢對眼會唔會凸出黎？
心諗：屌你咩屌你咩屌你咩，講啲咁既野？！

垃撚圾

幾歲呀你 咁都阻唔到你屋企人？
比我就郁手啦大佬 唔聽打撚到聽
你同睇住隻野死有咩分別

原來係絲打
咁當我無講過喇
死左唔好再養

好痴線
放隻鼠同你兩老係屋企真係好唔放心

好賤 真係會反面 有冇尊重過生命 睇字都嬲

你屋企人都幾垃圾wo

唉你隻鼠真係慘 一定好快死

Btw 你老豆老母唔當回事唔會改
不如你上網搵人領養當比條生路你隻鼠啦

你屋企人都幾撚仆街
為隻鼠好 可以既話比fd養啦

日日帶埋出街

係屋企啲飯到落瀉藥

屌你都2字頭喇
你唔阻止你屋企人喺呢度打出來博咩先

唔似假膠
如果係真既你屋企人都幾撚恐怖

食唔食得死? 食唔食得死呀?

我明
講好咗個箱有一堆佢地食得嘅零食，係都要餵佢地食麵包雞蛋糕。仲要趁我未起身時餵，餵完同我講返，嚇到我九秒九衝去睇佢地有無事
而家每晚放定一包包我執好嘅糧食，等佢地手㾗想餵就拎嚟餵
目前叫做控制到屋企人泛濫嘅愛心

但可唔可以唔好再瘋狂俾瓜子佢地啊 肥死我隻鼠啦

我老豆試過有一次係我去緊camp打黎
話我隻鼠臭 幫佢沖涼 用水果隻
夏天開冷氣一陣感冒點算
我喊晒口屌鳩佢 佢就唔敢再搞

Btw 瓜子真係唔好食太多 好易生瘤

咁始終都係屋企人 事實上都屌左好多獲
嘈過幾次 根本當我講野耳邊風
一開始講佢地個陣佢地會聽
愈黎愈講得得鳩up就無
郁手既話 試過拉住佢地唔比佢地餵
但都係唔夠做

屌，就係有呀
我以前都有養三隻 當然分籠
一家人相處得幾開心 由中一開始就keep住養
兩老會陪佢地一齊玩 得閒會幫佢地沖涼 洗籠
會換木糠添囉屌
依隻帶返黎之前都有同過佢地講 佢地都覺得好
一開始都係相處得唔錯 但最近依一年唔知做乜鳩會咁樣

屌真係 所以平時無咩事我都係鎖門
雖然係會比佢地開返 但起碼唔好擺廳咁張揚
之後自己唔係屋企長時間，例如去旅行/exchange
都會求朋友收留 但唔搵得幾多個
有啲朋友唔鐘意都幫我唔到

係 唔會代入諗下 娛樂左自己就係咁先
到我同佢講生命 佢又會話我都食肉啦
唔尊重啲牛呀豬呀

養緊第三年 頭兩年無事 幾好 大家得閒會一齊玩
兩老都會換下佢 叫下佢 整古下佢 但唔會係當波踢囉
依一年奇奇怪怪 由餵左第一次人既零食比佢開始
佢地就有鋪癮鐘意餵零食比佢食
搞到有時隻鼠啲糧就特登收埋扮食晒 要兩老餵零食

唔多唔少係好唔捨得既 但係如果真係有必要
可能真係要轉養

No fd養

我都想 但無奈唔得 我個隻熊仔黎 唔係倉鼠（標題應該岩岩先好嬲打錯左）
熊仔咁大隻 同埋帶住佢走即係要困佢係一個好細既地方
佢無得跑會灰

大佬唔好咁撚痴線

岩岩嬲嬲地無地方宣洩上黎講下唔得？
就係阻止完知情治標唔治本 所以上黎乞下idea有無兩全其美方法解決lor

你鎖左度門
都要專登開鎖再餵垃圾食物？
你屋企人係好撚憎你定好撚憎你隻倉鼠？
明想做鳩佢喎

非假膠 屋企人只諗自己 娛樂左自己就算
唔理其他人點諗點睇

佢地自己食開先餵
即係個期食薯片餵薯片
食百力滋餵百力滋
我發現佢地唔係手痕想餵野食
佢地係想睇下隻鼠食左人食既野會有咩反應
佢地覺得好有趣

瓜子食得多除左會肥仲會生癌架（聽寵物店老闆娘講

以前我屋企人會整嘢俾隻倉鼠玩，仲會清空地下一個area俾佢出黎行下，有時仲會通屋走
但隻倉鼠走左好幾年了⋯⋯

我屋企每隻刺，鼠都有裝cam
講好左唔準擅自餵野 定左規舉
邊個偷餵我會拎住條片去罰佢一舊水

我講到明比得不知名既野佢食
就要負埋佢地睇醫生費用既責任
唔想比就唔好搞

sorry 打錯

佢專登開鎖係因為唔滿意我鎖門
佢覺得好地地點解要鎖門 有咩唔見得光
咁的確如果無鼠係到既話
我唔介意佢入我間房睇我啲野既
結果係 佢開左道門-->睇下電視食零食-->屎忽痕又想餵-->入去餵下先
咁樣

以前屋企人都好錫鼠 都會劃位玩
仲會成家一齊玩 個時好開心
但宜家...

你屋企人有精神病
建議報定警備案 佢地分分鐘去斬人 問人死唔死得

依個唔錯
可以效法下 thanks絲打/巴打
去裝cam先 睇死兩老會話鳩我唔信佢地乜乜柒
不過我唔會理佢地囉屌
只希望佢地會守規舉
醫生費我有講過 佢地話依啲唔值錢
病左就扔左佢 我即刻鬧佢地鬧到飛天

佢地係 成日同我講話如果唔犯法 佢想拎槍落街掃死晒啲人 等個世界靜啲
幫佢帶頭盔：佢得個想字 乜都無實行過

用水.. 聽到真係個心寒一寒

屌首先換左間房個鎖等距地開唔到門，再雙重保險買個有鎖大鐵箱但要開幾個細透氣洞，揾鏍絲釘固定係間房角落牆身，出街沖涼都放個倉鼠籠入去箱鎖住得你有匙，注意透氣洞唔好係籠上方，匙沖涼出街跟身，仲要收埋條後備匙，房門後備收係廳，鐵箱後備收係房，思想上距地已經冇得救，最緊要唔好畀屋企人有機會接觸倉鼠

你瞓覺都最好鎖門同放入鐵箱，要行開幾日一係揾朋友照顧，一係準備多啲水食物係裡面

質佢地食屎咪得囉

仲要一路大嗌：食你唔死咪得囉

你屋企人同支那人冇分別
我係你就擔心自己，有一日會唔會當你係隻倉鼠咁虐待

你屋企人好恐怖

太長唔quote
用水係咩事 如果係我，我實嚇到喊

我有講過唔好亂餵瓜子，講明咁樣會好熱氣，會生瘤etc
而家唔係睇緊哈姆太郎，係真係一條命
仲話我成日餓親佢地 見佢地無陰公咁款先喂瓜子
我明明每晚都有補給
而且規定好佢地每餐個大概份量，就係想佢地健康快樂咁過呢兩三年

收錢佢地唔肯俾你都未必咬得佢入
同屋企人講：我發覺你地喂一次野食就係你地成日食既野度 i.e. 米缸 放一次老鼠屎，以我感覺做標準，你地話冇都照放。
佢地屌你咪話學佢地話頭老鼠屎又食唔死人，你地咁驚做乜
呢種人唔用極權手法對付係唔會學乖，屋企人都係咁話

我老豆好彩問左我先 所以阻止到慘劇發生
至於樓豬老豆老母無尊重隻鼠呢條生命
都無尊重過樓主既感受 比著我我會嘈得好勁

你屋企人咁仆街比著我一定反面 乜野叫食唔死就得
好心你啦咁大個人 其實大把方法救你隻鼠啦
放係你身邊都係害左佢 放上網俾人領養啦
再唔係放上呢到大把巴絲接收
你又阻止唔到又唔敢進一步對你鳩濕兩老
唔捨得都要放 如果你聽完意見又唔做
係到發洩完對你隻鼠無幫助

放入去你間房到養啦
仲要長期關門唔好比佢地入黎
點解佢地咁既說話都可以講得出

可以try try
放啲鼠零食擺入啲飯菜到 麵包蟲

幾大工程 study下先 做多啲research先
Btw thanks!

吸收緊巴絲打意見 做緊research
聽日放工去睇下啲cam同埋鎖

心態問題 有人永遠當寵物係玩物 認真正經同你屋企人攤牌講清楚 鼠睇醫生真係唔平 香港唔多醫生識睇 識人睇左幾千到上萬都見過 我自己養另一種鼠都洗唔少錢

當見你到佢地自己食同類果時就唔會想再養

留名

岩岩追完post原來你有鎖
你老豆老母明知你鎖門都開返都幾冇私隱喎
如果係我我會大聲聲屌佢地鎖門係
因為佢地成日亂餵野食
之後屌佢地咪撚再開我門發哂癲咁講
再唔係就收埋哂d零食等到你返黎先拎返出黎
係屋企24小時留意下佢地既一舉一動啦

我養緊貓 開頭用左好多時間教育屋企人唔好餵咩餵咩 佢地唔食得人啲野
有時我媽啲朋友黎都想教壞佢 又話以前啲人養貓都係比餸頭餸尾佢地食 我即刻大大聲話唔得 尤其啲熟魚入面有骨 會哽死啲貓 真係好驚險
好在我屋企人都聽
樓主真係鎖好隻鼠 收埋啲鎖鑰
如果隻鼠比屋企人搞死左真係會傷心死

撈啲鼠糧落屋企飯度

係 特別係鼠呀 魚呀 昆蟲依啲小寵物
佢地覺得根本唔值錢
但其實唔可以咁衡量 始終都係一條生命黎

見過啦～阿媽食仔都見過

本身我唔係好介意佢入我房執野/睇我啲野
我都有屌過鎖門係等佢地唔好亂餵野
佢地根本覺得件事好輕好小事
我發癲既話佢地一樣唔理我
照係我面前仲夠膽左一條百力滋 右一杯凍奶茶
我個時知自己發火佢地都唔會理 即刻衝上去攬住個籠
用個身擋住 佢地先作罷
宜家打算一陣放工買個新鎖同鐵箱
同埋出去睇下啲cam

你媽媽真好
起碼唔係自己大晒唔比人教育得個種人
講起搞死 好多年前我有養一隻紫倉
我對佢好好 佢都好乖
我成日都覺得佢好有靈性 有時我地會係到對望幾分鐘
佢抬起頭望住我 我又望住佢 好似大家溝通緊咁
又鐘意係我個身體到訓教 膊頭 肚 手都試過訓
從來唔咬籠 唔咬人 真係好乖 我都真係好愛佢 比最好既野佢
個陣仲係中三左右 有日我返屋企 第一時間搵佢玩
點知發現佢死左...
係我媽媽用吸塵機伸入個籠到吸木糠個陣唔小心吸死左佢
個陣真係呆左 接受唔到 喊左好多日 仲係好sad
個feel唔係無左隻鼠 無左隻寵物 係似無左個好朋友
講起都灰灰地 純粹分享 有感而發 大家唔好問我博咩

準備啦 撈鼠零食 麵包蟲

到佢地病個時你識做啦

都害死過一隻 都仲敢養
連自己屋企人都搞唔掂 就放過你隻熊仔鼠啦

茶餐廳

喂你係絲打，是但貼對腳上嚟，即刻有大把巴打幫你養埋添啦

真係一時時 以前都會大家一齊玩一齊幫佢洗籠沖涼
養熊仔頭兩年好地地 好錫佢 都會一齊玩抱下佢叫下佢
係最近一年先係咁

變態啲
食死隻鼠既話
質佢地食左條鼠屍
佢地先識驚

你屋企人心理變態喎

有冇諗過你屋企人已經比外星人換咗？

你咪同返佢地講
有你呢句就得，希望你地老咗唔會病啦

咪係囉屌 專登開門喂
好撚嬲呀見到個post又要入黎屌過

屌以為你話見過你啊媽食仔
我陣間都出去睇ip cam，雖然唔關寵物事

其實呢類寵物
佢地嘅世界就真係得佢自己同飼主
每次有人撩佢，佢都一定有回應
因為佢地個世界實在太細

樓主請繼續努力，等鼠鼠有生之年可以健康開心咁過埋佢
我當年陪我隻倉鼠好少時間
佢走左我都一直後悔緊

不過叫做物質上比左最好嘅野佢
叫做冇咁心up

我老豆又係 用幾十年前窮人養貓方法養貓
本身屋企人自己蒸魚比隻貓食
佢係要加d飯落去 變貓飯 話怕隻貓唔飽（屋企另外長放乾糧 ）
同佢講左食碳水化合物對貓唔好
講左幾次都唔聽 話佢以前都係咁養
最後我睇到貓飯 直接倒左佢 同佢講人食樹皮都唔會死
以前你比貓飯貓食係環境問題 依家好地地 係要隻貓食樹皮

另外佢地間唔中一次比少少
用水溝淡過既燒雞佢食 已經係我容忍極限

利申：隻貓係我唔知情既情況拎返來 屋企人拎返來話養 但我自己重睇得緊過佢地

睇得出我屋企人佢地係好錫隻貓 但都要錫得岩架
唔想隻貓6,7歲就周身病

黎緊準備比啲鼠零食佢地食下
體驗下

唔平衡 佢地有時同我講覺得其他人全部都應該死
幫佢帶頭盔：乜都無做過，得個想字

外星人已經殺到埋身
我就係受害者之一

問題係佢覺得自己好矜貴

上一代嘅人樣寵物真係咩都俾佢食

冷靜啲先巴打

阿媽食仔可以開係飲食台
我睇緊 岩岩買左新鎖

樓主嬲係正常，但真係好好笑，係自修室爆笑

其實好多寵物都係
我會繼續努力 要抗爭下

係 我唔明點解會有依種心態
每個物種都有自己既食物架啦
點解唔可以安分守己

認真
你買一包鼠糧
你屋企人煮飯個時落撚哂落啲飯同送到

我屋企有養狗
我老豆又係好鍾意亂餵野食比佢
其實我老母有時都會咩都比隻狗咩食物都比佢試下
但體積就一隻手指尾甲咁細
老豆又有樣學樣餵佢但當然佢餵既體積就大粒好多
最嬲個次係老豆比有wasabi味既魚蛋比佢食
仲要足足餵有4分1粒咁大粒
成日偷偷地餵佢食垃圾食物次次比我發現
老豆都會話：跌左咋嘛
真係火都黎之後次次我都屌撚柒佢
跌左你唔識執返咩
仲次次都係e個大話小學雞都唔信啦
但屌完佢第日又再會偷餵
我係屋企既話e加我每次都見到老豆食野
都專登出房望住佢食

老豆仲成日話：流浪狗都係咁食架啦
e句又係聽到我火都黎
乞丐夠揾垃圾筒食垃圾啦
又唔見你去揾垃圾食

cam依加通常啲人用 360小水滴
以前用小蟻 但香港無行貨 同埋更新完有麻煩

小蟻好似正好多咁

樓主介唔介意我報警？雖然你係女 但我都覺得你好撚廢 遲早害死隻鼠 咁樣玩小生命 你全家遲早落十八層地獄

樓主係第一次養倉鼠？

補充多兩句 我認真想報警 你教育唔掂你屋企人都係你既責任 你地之前仲要已經害死過一隻 希望你地放過依家呢隻

某啲小蟻對香港有限制
如果買唔岩
更新完就用唔返 變垃圾
小水滴反而有個保證

可以點教育一啲痴線既屋企人